7．21事件警昨稱18分鐘到場 鄧炳強今稱30多分鐘「無意改寫歷史」

警務處長鄧炳強今午（27日）見記者，指出去年7．21元朗襲擊事件，由警方接報至快速應變部隊到場，耗時30多分鐘。他承認有關情況不理想，警方正檢討日後如何可更快速應對同類事件，強調「無意改寫歷史，歷史自有公論」。

警方去年就7．21事件召開記者會時，曾表示警方在接報39分鐘後到場；惟新界北總區刑事部高級警司陳天柱昨（26日）交代7．21事件拘捕行動時，「修正」警方到場時間為「18分鐘」。

夾好口供先啦

陳天柱已成condom

又想人地唔好再提721，自己就愈講愈柒

發言人都不誠實

講條撚咩

全香港都知咩事 十幾萬人睇live

仲未計元朗受害居民

陳天柱：我諗你係唔記得咗

鄧炳強睇返個訪問都會屌柒佢，高級警司答到咁撚低水平

你若放棄，誰衛我城

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

炳強先係「警」「黑」勾結話事人
陳天柱只係企係「警」方講嘢

比你吹到十分鐘內到場又點

叫阿陳天柱屌撚醒姓鄧呢個人啦

正視聽：無論幾多分鐘都好，黑警鄉黑勾結就全世界都睇得清清楚楚！

咁即係陳天柱自己free style啦尋日
要季炳強出嚟澄清，仲要唔能幫佢兜
大大巴車9佢

緊係十幾分鐘到咗啦
成班狗都係鄉黑一早入晒場

推

算尻數我俾你地逐隻講三萬個版本呀，都係假架啦

原來出嚟補鑊

2隻身穿制服既休班狗

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

收皮啦PK TANG

1分鐘到左啦，著左白衫之嘛屌

龜速

日日唔同

你叫陳天柱情何以堪
尋日已經聲嘶力竭發晒脾氣
講到口都震先講到咁嘅大話

陳天柱：我屌你老母過我一棟！？

張建宗：向前看，勿糾結721

尋日隻黑警又出黎糾結，張建宗真係廢到無人理

on99度成年稿你比D咁嘅出品我？

其實點解要補鑊

基本上已經好撚離譜

只係一舊屎 同兩舊屎既分別

尋日鳩UP試水溫
結果無人信比人屌到開花
今日就收返當無講過警謊

結論陳天柱係鬼
臥底手足

蛋餅強正式為港版袁木正名

咁個18分鐘點黎

體諒下
啱啱搭船中國返
之前比人收電話，落船睇唔切片

可能pk鄧今日先放返黎香港
係支那睇唔到live

估唔到你地記憶咁好
以為港豬3分鐘記憶
柒左就收返
下年再9up過

有無搞撚錯呀 斷鳩估呀

講完要即刻坐船返上去繼續

三十幾分鐘都係作出嚟
大把人一早報咗驚

混左係白衫恐怖分子入面

其實黑狗一直都係現場冇離開，
分分鐘有份開拖

39-->18-->30
無論幾多分鐘都好 香港警察由頭都冇做過嘢 香港警察係有份參與 呢個就係事實

覺得我岩唔該pin this
18分鐘同39分鐘都唔使理
721事件係幾日前已經廣傳元朗區/全香港
唔好講警方情報科無收風
上個月仲警方認埋夜晚7點至10點都有便衣警在元朗觀察
根本完全唔洗靠市民報警通知已經可以行動
唔存在39分鐘同18分鐘的通知後到場時間

39呀屌你老母

柱仔已成condom

姐係公然誤導市民？
你唔好同人講咁簡單一個時間都要改幾次口供 當人弱智？

18分鐘到左 不過係著白衫嘛